<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Amazon SageMaker Notebook Hands-on Lab</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Home on Amazon SageMaker Notebook Hands-on Lab</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ko-KR</language>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Event Engine 접속하기</title>
      <link>/10_prerequisite/11_event_engine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/10_prerequisite/11_event_engine/</guid>
      <description>워크샵에서 임시 계정을 사용하시는 경우, Event Engine을 통해 실습을 진행합니다.
  Event Engine 대시보드에 접속해 12자리 Hash Code를 입력하시거나 안내된 링크로 접속을 하시면 자동으로 값이 입력됩니다. 오른쪽 하단의 Accept Terms &amp;amp; Login 버튼을 클릭합니다.   Event Engine에 접속하기 위해 이메일 인증을 받습니다. Email One-Time Password (OTP) 를 클릭합니다.   고객님의 이메일 계정을 작성하고 Send passcode 버튼을 누릅니다.   이메일 수신함에서 제목이 Your one-time passcode 이메일을 확인하고 passcode를 복사해 붙여넣습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amazon S3 bucket 생성하기</title>
      <link>/10_prerequisite/12_s3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/10_prerequisite/12_s3/</guid>
      <description>SageMaker는 Amazon S3에 데이터 및 모델 저장합니다. 이를 위해 S3 bucket을 만들고 Asia Pacific (Seoul) ap-northeast-2 리전을 사용합니다.
AWS Management Console에서 Amazon S3를 검색합니다.  S3 bucket 생성하기   Bucket 목록에서 Create bucket 버튼을 선택합니다.   Bucket name과 AWS Region을 다음과 같이 입력합니다. 그 다음 하단에 있는 Create bucket 버튼을 클릭합니다.
   Bucket name: sagemaker-workshop-성함 AWS Region: Asia Pacific (Seoul) ap-northeast-2   S3 Bucket 이름은 모든 계정을 통틀어서 고유해야합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SageMaker Notebook Instance 생성하기</title>
      <link>/10_prerequisite/13_instance/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/10_prerequisite/13_instance/</guid>
      <description>AWS Management Console에서 Amazon SageMaker를 검색합니다.  Region 선택하기 Amazon SageMaker Notebook Instance와 S3 buckect이 동일한 리전에 있도록 생성합니다.
 본 실습에서는 Asia Pacific (Seoul) ap-northeast-2 region을 선택합니다. 그 후, 좌측 패널에서 Notebook &amp;gt; Notebook instances 탭을 클릭합니다.  SageMaker Notebook Instance 생성하기   우측 상단의 Create notebook instance 버튼을 클릭합니다.   Notebook instance 이름을 sagemaker-workshop으로 작성합니다.   Permissions and encryption 에 있는 IAM role에서는 Create a new role 을 선택합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Built-in 알고리즘 사용하기</title>
      <link>/20_notebook/21_xgboost/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/20_notebook/21_xgboost/</guid>
      <description>본 실습에서는 Built-in 알고리즘인 XGBoost를 이용해 은행 사기 탐지 모델을 train, tune 그리고 deploy를 합니다.
 Jupyter notebook 실행하기   sagemaker-notebook-examples-kr 폴더 &amp;gt; 1. Banking-fraud-with-XGBoost.ipynb을 클릭합니다.   S3 bucket 이름을 S3를 생성할 때 사용하셨던 sagemaker-workshop-성함으로 변경합니다.   그 후, Jupyter notebook에서 Shift+Enter로 모든 셀을 실행하셔서 feature engineering을 진행합니다. Notebook의 각 셀의 설명을 참고해주세요.
  Estimator에서 instance type을 &#39;ml.m5.xlarge&#39;로 변경합니다. Training job 을 생성하는 데에 5분 정도 소요됩니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BYOM 사용하기</title>
      <link>/20_notebook/22_byom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/20_notebook/22_byom/</guid>
      <description>본 실습은 BYOM (Bring Your Own Model) 방식을 사용하며, Pre-trained한 mobilenet으로 이미지 분류 모델을 불러옵니다.
 Jupyter notebook 실행하기   sagemaker-notebook-examples-kr 폴더 &amp;gt; 2. Image-classification-with-byom.ipynb을 클릭합니다.   S3 bucket 이름을 S3를 생성할 때 사용하셨던 sagemaker-workshop-성함으로 변경합니다.   Jupyter notebook에서 각 셀의 설명을 참고해주시고, Shift+Enter로 모든 셀을 실행합니다. 모델이 import 된 것을 확인합니다.   Deploy에서 instance type을 &#39;ml.c5.xlarge&#39;로 변경합니다. Endpoint을 생성하는 Hosting 부분은 3-5 분 정도 소요됩니다.   Hosting이 완료되면 추론을 통해 모델의 성능을 확인합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>크레딧</title>
      <link>/credits/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/credits/</guid>
      <description>패키지와 라이브러리  mermaid - generation of diagram and flowchart from text in a similar manner as markdown font awesome - the iconic font and CSS framework jQuery - The Write Less, Do More, JavaScript Library lunr - Lunr enables you to provide a great search experience without the need for external, server-side, search services&amp;hellip; horsey - Progressive and customizable autocomplete component clipboard.js - copy text to clipboard highlight.js - Javascript syntax highlighter modernizr - A JavaScript toolkit that allows web developers to use new CSS3 and HTML5 features while maintaining a fine level of control over browsers that don&amp;rsquo;t support  도구  Netlify - Continuous deployement and hosting of this documentation Hugo  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
